（尋找零食）請問各位巴絲打有無見過

有無巴絲打係香港見到有得賣

師兄, 我之前見到你有泰國老婆.
我前兩個月,都識左泰國女朋友,
可否一齊交流下?